傻鳩廢中年漢大埔行山昏迷 直升機送院不治

今晚(23日)8時許，一名年約50多歲的姓黃男子偕3名友人於大埔涌背行山，期間突然感到不適，並且陷入昏迷，友人叫喚全無反應，大驚報警求助。救援人員接報登山拯救，政府飛行服務隊直升機亦奉召到場協助，經一番搜索後，鎖定事主位置，稍後將他救起並急送到東區醫院搶救，惜終告不治，警方正進一步調查事件。

諗住避人群病毒上山行吓又不自量力行到死鳩埋

口德值-50

添煩添亂

係咪佢個武肺功能頂唔住死撚埋

渣ga

藍屍+1

藍屍：又係佔中問題？

捐佢個肺比少女

會唔會中咗

百粉報都敢貼link
躝啦

haha

涌背行山，應該唔係高難度？

求幫推

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

行山撚又贏

抵撚死
請正評

邊度有講係藍絲？

手足

死左唔計

估唔到唔係因為肺炎而死 係因為行山

Agger

死咗就唔會中肺炎

你點知佢唔係肺炎毒發？

最近都好撚多人
喺街行行吓暈咗
跳屌地舞

為左避肺炎加強身健體去行山 點知就係行山時行到死左

x2
連登仔已經見到年紀大少少 = 藍屍 = 死得好嘅地步

講左幾多次唔好因為年齡、外貌就亂判斷人係藍